今日答問會，大家都錯晒焦點

發言者應該好好趁呢個機會宣揚民主同自由嘅重要性

講解點解基本法係一條惡法，必須要根據人民意願去改革

講解點解香港同中國之間有無可避免嘅利益衝突，所以首長必須主要向香港負責，而非向中國負責

你問佢問題，佢都可以hea鳩你
但如果你趁呢個機會宣揚民主同自由，你就可以達到抗爭嘅嘅目的

推

識玩一定係利用發言機會
講哂721 831 黑警所有惡行 中共所有惡行出來

推到下一次答問會

反正都係佢有佢講 我有我問
不如整到呢個對話 變成我地真正既民間記者會
咁撚多人睇 好過比佢係度9up 洗人腦

exact7ly

Yes

第四十三條
香港特別行政區行政長官依照本法的規定對中央人民政府和香港特別行政區負責。

林鄭可唔可以答我，如果中國同香港之間有無可避免嘅利益衝突，必須選擇保護其中一個，林鄭你會揀邊個?

係！ 就好似做選舉論壇，重點一直唔係要「問」或者「刁難」人，係宣傳自己！

應該直接問佢有冇睇到黑警虐人片
同黑社會打市民片
有咩感受
點睇黑警唔拉人
點睇何妖勾結鄉黑

嗰個大陸仔數幾個事例就係應用例子
中共識玩，用air time不停loop有利自己嘅事例

佢會答你國家好香港自然好
哂氣

其實都唔係想要佢答我

而係想用呢條問題嚟宣揚 香港必須追求民主同自由先有出路

支持樓主 對話唔係同777講 係同香港人對話

推
啱啱連登巴打就係個好好嘅示範

你竟然覺得有

689 選特首時, 有記者問過佢. 689 好快速肯定咁話一定幫香港.
不過如果而家再問佢. 一定話幫支那

你叫啲臨時演員爆肚？算吧啦

頭先有個連登巴打就係個正確示範